侵侵：丹麥唔畀我買格陵蘭，我就唔見丹麥首相

唔知佢有冇興趣買香港呢？

如果將香港出售，會值幾錢呢？

金蛋